就算放假都放鬆唔到

聽日又要返工

活在當下，理得份工死人榻樓，放假就放左佢完全咪理第二日